0496 苦主區

6.9 買入200000股 (見佢突破)
該如何部署 ?

八月幾仲買大陸股，當捐比慈善機構

大師：止蝕買金

my fd